# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-18 13:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-18 13:32+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Chat messages translated, translation results in clipboard"
msgstr "聊天消息已翻译，翻译结果已复制到剪贴板"

msgid "Translated Message"
msgstr "消息翻译结果"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Email"
msgstr "邮箱"

msgid "License"
msgstr "许可证"

msgid "Graphical"
msgstr "图形界面"

msgid "Speech"
msgstr "语音"

msgid "Httpserver"
msgstr "网页"

msgid "HTTP Port:"
msgstr "网页端口："

msgid "Self Source Language:"
msgstr "自己消息源语言："

msgid "Self Target Language:"
msgstr "自己消息目标语言："

msgid "Minecraft Log Folder:"
msgstr "Minecraft 日志文件夹："

msgid "Output Method:"
msgstr "翻译结果呈现方式："

msgid "Source Language(Auto if blank):"
msgstr "源语言（留空自动）："

msgid "Target Language:"
msgstr "目标语言："

msgid "API URL:"
msgstr "API 地址："

msgid "API Key:"
msgstr "API 密钥："

msgid "Model:"
msgstr "模型代号："

msgid "Translate Player's Own Message"
msgstr "翻译玩家自己的消息"

msgid "Always on top"
msgstr "始终置顶"

msgid "Translation failed: Too many requests. Please try again later."
msgstr "翻译失败：请求次数过多。请稍后重试。"

msgid "Translation failed: Server error. Please try again later."
msgstr "翻译失败：服务器错误。请稍后重试。"

msgid "Translation failed: HTTP error occurred."
msgstr "翻译失败：发生HTTP错误。"

msgid "Translation failed: Network issue or HTTP error occurred."
msgstr "翻译失败：网络问题或发生HTTP错误。"

msgid ""
"Translation failed: Invalid response from server. Please check your network "
"connection."
msgstr "翻译失败：服务器响应无效。请检查网络连接。"

msgid "Translation failed, error:"
msgstr "翻译失败，错误："

msgid "Max Messages:"
msgstr "最大消息数："

msgid "Update available"
msgstr "有可用更新"

msgid "Update downloaded"
msgstr "更新已下载"

msgid "Update download failed"
msgstr "下载更新失败"

msgid "Failed to download the update. Please check your internet connection and try again."
msgstr "下载更新失败。请检查网络连接后重试。"

msgid "No update available"
msgstr "无可用更新"

msgid "No update available."
msgstr "无可用更新。"

msgid "More Settings"
msgstr "更多设置"

msgid "Automatic Update Frequency"
msgstr "自动检查更新频率"

msgid "On Startup"
msgstr "启动时"

msgid "Daily"
msgstr "每天"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Include Pre-release"
msgstr "包含预发布版本"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Enable Translation Quality Optimization"
msgstr "启用翻译质量优化"

msgid "Enabling this will improve translation quality, but will increase latency and consume more tokens"
msgstr "启用此功能将提高翻译质量，但会增加延迟并消耗更多令牌"

msgid "Enable High Version Fix"
msgstr "启用高版本修复"

msgid "Enabling this will temporarily fix the issue of logs not being captured in high versions of Minecraft\nIf it doesn't work, restart this program"
msgstr "启用此功能将临时修复在高版本Minecraft中无法捕获日志的问题\n如果不起作用，请重启此程序"

msgid "Loading supported languages"
msgstr "正在加载支持的语言"

msgid "I have an API Key"
msgstr "我有API密钥"

msgid "Translate System Messages"
msgstr "翻译系统消息"

msgid "Enable this will translate system messages (messages without names)"
msgstr "启用此选项将翻译系统消息（没有名称的消息）"

msgid "Enter message..."
msgstr "输入消息..."

msgid "Glossary"
msgstr "术语表"

msgid "Source Term:"
msgstr "源术语："

msgid "Target Term:"
msgstr "目标术语："

msgid "Add/Update Term"
msgstr "添加/更新术语"

msgid "Glossary Rules"
msgstr "术语表规则"

msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选"

msgid "Save Glossary and Close"
msgstr "保存术语表并关闭"

msgid "<No glossary rules defined>"
msgstr "<未定义术语表规则>"

msgid "Input Error"
msgstr "输入错误"

msgid "Source term cannot be empty."
msgstr "源术语不能为空。"

msgid "Do you want to download it now?"
msgstr "您想现在下载它吗？"

msgid "A new version of ModlessChatTrans is available:"
msgstr "ModlessChatTrans 有新版本可用："

msgid "Confirm Overwrite"
msgstr "确认覆盖"

msgid "The new source term '{0}' already exists. Overwrite it?"
msgstr "源术语“{0}”已存在。要覆盖吗？"
